咪 撚 再 提 高 登 得 唔 得

屌 都轉左新壇就咪成日提住早洩個垃圾壇啦
成個lihkg既post都係提住高登
唔撚想知高登個面呢加幾折墮啊
咪再出po個邊有幾多人上 無人想知啊